［突發］深水埔同黃大仙街坊聲援戰

八時入席

深水埔同場加映有人表演錫春袋

推唔到

借個位嚟

[9月方向] 和理非行動全面升級

P牌推唔到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

SSP開始多人

換完衫即刻落嚟

Push

推

幫你推

一個人都無 屌

唔見有人

又玩尻隊友

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

SSP 開始多人

SSP live 立場 「激光中」

今晚又係黃大仙同深水埗

有